係deep web 入面有冇咩資源，可以幫到手？

網上講Deep web係最黑暗神秘的網路地區..
非常時期
deep web 入面有冇咩資源，可以幫手？

千其唔好做犯法野